# Структура

* `context` – стеки и переключение контекста исполнения
* `core` – файберы и планировщик
* `sync` – примеры реализации примитивов синхронизации
* `support` – разный утиль: интрузивный список, аллокация памяти и т.п.